其實隻倉鼠好慘

唔知大家有冇睇過依段片
講真我唔明點解要整個迷宮先食食得零食，初初我都以為佢好鍾意，但最後佢選擇咗咬爛個紙皮箱出去 最無知係新假期，仲要覺得好可愛 究竟係咩心態

迷宮又唔係大，入到去覺得倉鼠仔好唔舒服

啱啱好夠佢行，佢連食嘢都無位置

將自己的快樂建築於倉鼠痛苦身上 我知唔係虐待，但我唔明有幾funny

倉鼠本身就係鐘意逼埋一舊 先有安全感
做咩姐你

其實最變態係垂直迷宮